大家搞番清楚 727係730pm 嗌撒退根本係成功

點解嗌走會比人屌到係狗咁?
728唔嗌散水
結果呢?
727屌人嗌撒退果d 入黎講下